今晚道指收市跌少過200點，老衲永遠離開連登

你之前唔係離開左喇咩

香 港 國 寶 ： 許冠傑

跌緊600先嚟開post

跌多過400 點 樓豬死全家

你唔好收市前半個鐘先講

全世界都知你老母係女人

老衲又call 左，睇升幾多？

挽留